可唔可以唔好再唱肥媽

1. 每次活動一聽到人叫「呀」就會好緊張，驚有事發生，原來係唱肥媽
2. 首歌根本係膠歌，完全破壞緊個氣氛，要唱不如唱榮光
3. 有一個人唱，就好多人係咁「呀」「呀」「呀」，好影響。

依首歌我係開始聽到都覺得黑人憎

同意既請推

推

同意

同意，而且膠味濃

快啲follow

P牌冇得推

其實我都唔明點解依首歌會Hit得起

同意
又膠又無助固人心又難聽

連登應該唔多人buy依首

去facebook講好啲

商場活動可以唱, 遊行就唔好喇

見一次屌一次

但唱親都係好後生果d

因為

黑警係我地仇人 黑警破壞香港法理

尤其係班狗面前唔好唱 好影響士氣
班狗聽完唔會有任何傷害 佢地根本唔Care你地唱乜

每次一聽到就好撚老尷

其實我覺得最on9係
唱完通常會係咁笑

純粹戇鳩囉
講真我真係好討厭呢首歌，特別是前線對峙或者走佬嗰陣有人喺到唱
做乜撚啫？好好玩啊？唱完班狗會頂唔順心臟病發死撚咗？

都係啲MK
成班黎圍威喂唱
將個革命膠化
嘉年華化

有 nono 既遊行集會唱 我覺得還可以
其他不了

要唱都唱d提升士氣既歌

Ho l agree

同意 推

有進行曲唱
真係咪撚再唱肥媽 好撚黑人憎 煩膠果隻

尋晚天水圍10 點都聽到

試過有次班狗圍捕嗰陣，成班人一齊走佬
走走吓離遠見到有狗，後排竟然有人喺到唱肥媽
即刻忍唔住喺到屌，而家做咩啫？係咪要激到班狗發癲衝上嚟咬人先安樂？

真心無唱過 又難聽

唱返榮光啦

推，好撚憎成日嗌緊口號又轉呢首on9野
重點係你成班一齊叫 「啊」個下好撚影響前線

邊撚個啊

Agree, push
唱肥媽真係好煩又難聽

係商場先好唱

商場可以唱嚟玩下，提高大家投入度，但戰歌都係應該唱《榮光》

馬鞍山人次次都唱，真心膠

一路都唔明唱呢首為咩 難聽到

認同上面話商場唱
較嚴肅場合唔唱

都係嗰句
好多中學生中意唱
咪包容吓

係聽到煩

好聽過榮光鬼食泥歌

第一個 point 笑咗

我覺得如果係和理非商場活動唱都仲可以接受 其他真係不了

前線唔好唱肥媽喇
和理非我就唔理

但聽到果時好歡樂喎

Yes

agree

同意 唔明點解唱膠歌都唔唱願榮光歸香港 明明係國歌

同意
聽到覺得燥燥地⋯⋯當呢度嘉年華咩？

前面成天都係煙，仲喺 啊.....

我無唱好耐
好撚膠

我唔反對屌啲人示威果時唱
但首歌本身係整黎去發洩對黑警嘅不滿
點解咁hit係因為有共嗚感同榮光一樣
上面係到屌又難聽又on9 同陳雲屌榮光啲詞唔得一樣咁on9
同路嘅人梗係要屌下你地先安樂

同意 寧願嗌返口號好過

其實首歌幾好笑 但發夢果陣無啦啦有人啊我真係個心離左一離

係 完全係

同意 忍咗好耐

同意
唱少d唔該

睇場合啦大佬
另一個post有人話之前新屋嶺metoo集會分享完有人喺到唱
歡樂乜呢請問？

係 次次行行下聽到人嗌我就好撚緊張

次次聽到就起撚曬雞皮
勁想搵窿捐

好贊成 句呀 都唔知做乜鬼

不能同意更多

有時好緊張既時候突然有人唱真係會嚇一嚇

同意
極討厭依首歌
唱依首仲衰過唱今天我

乜撚野肥媽比卡超都係弱撚智
要唱只有榮光可以唱

熱狗上次仲拎住個音嚮播

正仆街

你理得人

啊啊啊啊啊啊 死黑警

每次隔離有人唱都冷眼

咁梗係睇場合啦
有時d popo行過咪唱兩句囉

完全同意 推

唱依段好過鳩呀～

同意 聽到厭 好煩

弱智歌

真心 上得前線留番啖氣好過啦
叫口號同唱歌好心留番係安全地方先好做
走走下佬個陣成撚日有人叫口號
心諗屌你啊 邊有人走佬會自爆位置俾人睇架屌

tui

發夢有次開緊路 前線傾緊嘢 後方放tg
無啦啦有條女喺度 呀~
大家即刻勁alert 點知原來唱肥媽

推呀dllm

推 平時自己filriend底圍內笑下都算。遊行或者發夢咁做真係好危險

哦

氣氛緊張個陣咪撚唱

pish

商場唱就算 出街唔好

由第一日聽到就唔中意，明明有更好嘅選擇都唔肯唱

其實係

同意，但好撚多人好中意唱

係

有人死左仲唱膠歌

如果咁講法既
榮光都聽到煩
商場唱歌
不停無限loop
唱完嗌口號
嗌完又再唱

我自己覺得和理非既唱乜都無所謂

同意 講左十9幾次而家都仲有人唱

其實無咩問題 古代都有童謠 死黑警越多人唱越好其實 最好變成潮流 好似尖尖尖同啊啊啊啊啊啊 咁 等啲黑警仔女一齊唱

100%同意

唱榮光都話團結到人心，唱肥媽係JM9

首歌好撚恐怖

睇場合唱 有班警察個首唔見有人屌

靚聲版好造作

遊行真係吾好唱啦！明明氣氛好嚴肅

Agger 好煩

唱咗兩次...自己都覺得煩...就冇再唱...

同意, 有晚去APM留左兩個鐘到, 有班後生係度呀~~~足咁耐
尷尬得黎又煩又嘈, 做法唔完美, 但可以接受
改唱番願榮光咪幾好

好撚同意

讚成 一開始已經覺得好撚嘈

我都唔係好知
睇介紹係中國人, 去左美國
畫啲野串中共
應該都好留意香港
7月22日作品

同今天我同一層次
聽到已經想走

我出過post講肥媽首歌但係無人理

真 唔好再唱
雖然啲歌詞句句真
但個感覺會覺得好似講笑咁

用機播會好過真人唱

yes 太嘈 真係有人求救就聽唔到會大獲

agger
100%安全你唱飽佢
唔係就唔好

呢個真 真係好撚煩

我覺得歌詞好中point wor

商場玩無所謂
但發夢就唔好啦
好恐慌

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

Agger

每次行街聽到第一個字都會好驚咁望吓究竟發生咩事，我驚再唱落去會變狼來了d村民咁，有事嘅時候無反應

無錯
各有各做，要認清自己定位

同意聽到"呀"會以為有咩事

之前嚇親我

P牌推唔到 但好撚同意
前線好緊張其實

終於有人開口講
成日突然尖叫，真係嚇撚死
而且唱到「又唔做嘢」......跟住就聽唔到，又或者無人跟到，咁唱嚟為咩？

商場集會嗰啲唱都算喇
之前國殤嗰陣突然有人喺到 呀！！！
嚇撚死呀屌你地老母

不同意。肥媽歌詞貼切，唯一一首屌柒黑警的歌，又可以凝聚和理非

仲有，兄弟爬山，唔鍾意都唔好阻止人做

因為覺得好玩

講到口臭都仲係有人唱
特別啲女 有時睇live聽到即刻mute
好撚煩膠

係 真係會嚇親

要睇場合 唱
如果係嚴肅嘅活動
啫係聲援受傷者/被害者嘅活動
唔該唔好再唱
但好多人都唔識睇場合
宣洩感情壓力唔係大晒㗎

和你拖 嗰啲我都可以接受嘅

覺 真係任何場合都咪撚再唱

嘥氣

啱 真係會以為有咩事發生

平時唱冇乜所謂
可唔可以唔好對住啲狗唱？成件事膠晒，佢地淨係會恥笑又唔撚會驚你

可唔可以作多首？

搵翻d片睇下，最大問題係通常都唱到好亂，
外圍既人係完全聽唔清楚你唱乜

客觀睇呢首歌完全無唱國歌果種對外文宣既效果，
不過反而好有提升內部團隊士氣效果，呢首歌唱得特別齊心團結

手足係前線俾人打到仆街
仲係度唱膠歌以為好撚好笑

唔準唱

我都唔明
同埋已經講咗成個幾兩個月都仲有人唱
真係好反感

呢首歌好嘉年華化

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

重點係啲人唔識唱 呀完就無

係個明明應該嬲既情況下唱依首歌真係好撚怪
求下你地咪再唱，唱都睇下場合

睇場合

發夢期間真係咪撚唱

推pushhhhhh

吓仲有人唱咩

Push

真

屌 真啊

肥媽好撚難聽

真，特別係遊行集會，個個原本有危機意識都比你叫到無。
商場集會都勉勉強強可以接受

佢處理啲高音位ok嘅
但太造作

唔好係又唱唔係又唱
成日喺嚴肅嘅時候突然「呀」
會令人以為發生咩事

唔想唱架，但個腦不停loop住

呀 死黑警

推爆佢
真係唔好再唱 求下你地

推
每次一 啊 ，真係嚇撚到我仆街

絕對唔係圍狗屋或對峙時唱
因為真係好唔啱聽，對家亦唔會有感覺
等佢地仆街上庭輸左時唱先係最好時機

不可以。呢首歌係民謠級數，應該教識晒所有小朋友，等佢地隨時隨地唱，世世代代憎恨黑警

睇場合
不過通常大家唱 我都係做聽嗰個就算

agger

唱自遊最好,夠悲

同意 我地有更有意義既歌可以唱

同意
我願榮光歸香港

圍狗屋我覺得可以…始終而家嘅「圍」都唔係之前咁掟磚掟魔法，都不過係純粹鳩叫吓
但對峙緊嗰陣就真係…

同意，聽撚到好煩
好討厭
尤其係行緊既時候

agree
一唱佢就想即走

好似少咗人唱

而家氣氛都唔岩唱了

深表同意

呢首歌唔適合大合唱，要撚狗不如唱有班警察好過

唱都未唱過on9當有趣

適合夜晚10點鳩叫時間唱

但和理非好撚鐘意係遊行時唱，好難唔理喎
唱撚完又係度笑
重點係前面食緊放題
後少少就派膠
屌...做咩姐

dgx首進行曲完全上唔到水面

好撚正喎 唱完士氣大增

試過係公司唱，人地以為我癡撚左線

和理非場合可以 但真係街頭抗爭緊就拜託唔好

同意，一唱即刻變左遊樂場咁嘅feel

同意, 膠歌咪再唱

極同意 聽到就好炆

幫狗帶耳塞，罵同唱on9歌係冇用

啱，上次遊行行到狗屋附近有人唱，即刻嚇到個心離一離，仲要舉緊黑旗

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

我係狗的話 聽到你地成日 呀
都覺得你地on9

好同意..而家唔係開party...一諗到受傷同比狗拉既手足跟本無心情唱呢首膠歌

同意
好易引起混亂

抗爭仲要玩膠 唔太好

平時街坊撚狗唱下冇咩所謂. 去到大型活動(集會/遊行/開花呢d), 我地目標係對準返五大訴求, 為受迫害既義士討回公道, 對抗共產極櫂. 當諗到前線手足所流既血, 比狗施以酷刑毒打, 比狗非禮強暴, 再棄屍製造自殺假像, 種種一切我相信已經烙印係大部份人既腦海入面, 我自己就真係唱唔出呢種惡搞歌曲.

Pish

好影響前線
上次101 打緊仗
後面係度「呀」想點？

係唱唔緊要 唔好係遊行緊/活動緊唱
要唱係商場唱啦

不能更多認同 事態去到甘已經係戰爭 就算想輕鬆唔該唱返榮光！

不是割席 就算你之後都唱肥媽我都唔割 但係戰爭係唔會對你輕鬆

利申：幾次出去都聽到有人大叫（阿） 以為出左事 跑過去原來成班唱緊肥媽

好難唱
唔好令黑暗民主女神難做

真心膠 完全唔夾氣氛

同意，比班友仔嚇過好多次

簡單講就係
認真嘅時候唔好玩膠
歡樂時間就話可以姐
前面打生打死你喺後面玩乜鳩

連我老母都話仲唱好白癡

同意 之前都叫攪笑 宜家已經好厭倦

同意
想唱就改做每日10點唱
唱又得 玩樂器又得
唱完榮光唱肥媽loop

同意，成日跟唔到...dead 哂

附近有人播就熄鳩佢喇叭啦

同意
唱唔係問題 平時十點咪唱
勁多狗果時可唔可以停

[行動討論] - 跨區晨運

同意，認真時候 要唱歌唱榮光

中秋嗰時唱肥媽無問題

怕有狼來了既效果

同意 成日以為有人出左事

我都覺 戇鳩當有趣

再推

用大聲公播好過唱，得肥媽先唱到個效果

同意
好煩膠

聽到好撚尷

其實真係好撚煩

呢啲歌等我地贏咗先慢慢回味啦 太膠啦 對件事冇幫助 唔係玩呀

成日懷念以前連登阿嘛，咩都屌一餐咪有以前連登ge感覺

十分同意

企前面聽到後邊嗌真係嚇撚死

開頭都幾好笑
舒緩下啲負面情緒
但係有班人成日係又播唔係又播
好撚煩知唔知

倫敦個次都係咁唱我覺得over 左
一次兩次提升士氣都ok
唱咁多次真係有少少唔知jm9

只啱圍狗屋撚狗唱

Tui

認同，如果係商場唱ok
但係field有防暴又盛
唔好亂尖叫大叫

特別係遊行緊啲人大叫真係以為有人出事
屌佢老母原來唱緊肥媽

同意
真係好膠
反而有次聽到榮光真係覺得好有出戰既感覺

同意 其實唔係咁好笑

一直都唔知唱黎做乜鳩 成日行行下就唱又膠又唔知表達到啲咩出黎

商場都唔好唱 要唱唱榮光啦

我覺得唱就都冇咩所謂
不過真係好睇場合

同意 聽到都覺得煩
好似玩玩下咁

好多囡無啦啦用高八度嘅聲線尖叫"啊~~~"
都真係幾影響情緒

推，打緊仗架，無啦啦係到「呀」真係搞到個人精神緊張，每次佢地「呀」我都要望下load下發生咩事，到有起事上黎要我點即刻分辨佢地嘅「呀」係嗌救命定唱歌

之前已經有幾個post討論過呢個問題
好多人都話唔好再唱
但次次出到來梗有班on9仔大大聲 啊！
屌 十足十成班mk仔係度圍威喂
要唱就唱毅進仔同願榮光啦

派膠歌唔應該出面唱

同意到爆

家陣死人呀, 認真抗爭緊, 唱埋d膠歌

仲有嗌「黑警OT, 黑嫂3P」都好撚膠

推，真心on9,得啖笑，仲要好多中老年人唔知咩事

合唱成日都好唔順 跟唔到個beat
整到好尷尬

真係好多人鐘意呢首歌
但由於而家集會都隨時放狗咬人
呢啲令人緊張嘅 呀~~~~ 就唔好再唱喇

我自己夜晚街坊屌狗無咁大明顯爆閘指數先會跟人唱

可以唱，但唔係發夢個時囉。經歷過幾次啲人冇啦啦向後跑，我發夢時做開哨兵知道前面咩事都冇，係比自己人嚇親，有次見到個呀婆差啲比人撞跌。

咪再發夢個時唱啦屌

同意
唱膠歌搞到好似玩咁

應該要del左個aaaa佢

同感

平時for自己fun舒壓係幾好 但活動發夢果陣真係唔好唱

遊行好多呢d 人 成班望撚住佢地以為有狗係後面衝黎

同意
好撚煩

同意 一呀就好緊張

其實你要歡樂不如返屋企睇笑片啦

同意..

割?

同意, 唔好再唱鳩歌啦

和理非場合無問題

幫手推！

日經
成日叫叫下口號唱唱下願榮光
總會有把女聲呀死黑警

非常同意

笑左就算啦 日唱夜唱 做正事都唱真係唔太合適

好多時都係同popo 對峙緊，啲人想鬧popo，就好自然喺度「啊...死黑警」，一個人啊，其他人又跟住

其實本身冇咁hit 嗰陣係幾好，但而家真係膠化曬

好似得你一個唔明

pish

同意，無助提高士氣，成班嬉皮笑臉咁

唱榮光好過唱膠歌啦
唔通媒體報你唱膠歌好好笑咩

好認同

明明而家個氣氛咁沉重，就咪唱埋啲膠歌啦，仲要唱到好歡樂咁...

呢首歌不嬲用黎惡搞
認真果陣仲唱真係on99

好膠
唱榮光好過啦

push

認同

同意 自己笑下咪算

Pish 出去發夢嚇死都未撚出tg
手足對聲音好敏感

推。

商場唱都算啦，遊行示威個時唱真係好影響，一個「呀」，個個又「呀」，係咁不停「呀」、「呀」、「呀」，次次都以為有事發生，次次都比啲「呀」聲搞到分晒心，周圍望發生咩事。屌，做認真野個時就認真啲，咪撚唱膠歌啦

好膠
停唱

平時娛樂可以唱
但宜家上街已經唔同以前
有時間唱歌，點解唔起RB，拆cctv
做哨，貼文宣

進化啦，香港人

同政總黑旗仲唱肥媽班撚樣講啦
仲好多人覺得好好笑架 繼續唱囉

aggar

容易誤以為有大事，不鼓勵

同意，膠化場運動

樓主，你啲post好多都反對，但係又無建議，已經唔係第一次喎

同意 好撚7

平時安全係街唱下無所話, 集會時就唔好

同埋淨係唱果兩句, 頭尾永遠冇人跟到

會有咩建議? 唔唱咪建議囉 莫非你係肥媽fans?

樓主咪講咗唱榮光囉

下次唱呢首啦

唔好再唱唔好再唱
雖然已經少左好多, 但間唔時有D 港女都大叫

我都覺得好撚on9

啱呀！大家唔係冇睇過狼來了呀嘛？

有咩事都要跑去睇 睇到原來係唱歌

咁既然你明既解釋下

成班師奶走去撚狗唱ok嘅
發好口夢就唔好喇

唔好玩膠了

又要出呢張圖

廣傳丫唔該
屌聽到就嬲

好撚煩 唱完未

我出幾多戰術、活動、裝備post
啲傻仔唔使理

喂，醒下得唔得呀！成場運動都講緊「兄弟爬山，各自努力」，「核爆都唔割𥱊」，因為一首咁嘅歌仔，你哋睇吓你地自己做緊啲咩！
醒下啦！咁容易就俾人搞到分化！

千祈唔好比其他人係小事上入到位，要繼續團結！

小學雞先會唱

推！

你嗰個喺佢私人ac
直接follow變態辣椒

好𠹌洗腦...就嚟要睇精神科

agger 首歌真係好撚鳩 根本係搞笑歌

講真，我係狗嘅話我會想笑多過覺得自己受到侮辱

我覺得商場集會ok

但係出去嘅最好咩都唔唱 叫口號就夠

推推

同意，膠歌不了
要唱就唱榮光！

真心，成日聽到附近有人「呀」。
真係個心離一離

不嬲覺得 連歌咪撚再唱啦好無 唔撚好笑ar 幾撚大個人 真係有狗死or 贏咗先慢慢笑啦 依啲歌聽完一次笑下咪算 依家出去講到明抗爭好似玩咁 又想2.0?

次次遊行集會聽親惡搞改歌都會尷尬到打冷震, 播榮光就好啦

AGGER!
留返商場唱 集會遊行唱真係會令人以為有人受傷架

啱

一早就唔應該唱

支持樓主

同意 首歌真係唔覺好笑
好聽啲話可以舒緩到個氣氛.....
但其實首歌聽完咪算
出黎唱跟本無意思

推，我覺得好撚難聽

好撚影響
前線會distract

推 發緊夢唔該唔好唱肥媽

唔好睇少呢首歌 connect好多中小學生一齊反黑警
但認同嚴肅場合唔應該唱
但唱左都不篤灰 不割蓆 不分化

叫人唔好再唱肥媽既post已經開左好幾個
仲要個個都幾千正評
但次撚次都有人繼續唱
好簡單 有人唱既話咪撚理佢 由佢自high無癮自然唔會再唱

聽到真係會驚同燥

其實呢首野太ON9 第一之都聽唔晒

係之前有個靚聲版我先聽過一次咁大把
首歌太ON9又太難聽

唱榮光可以提升自己友士氣，唱肥媽得到乜嘢？

認真時認真 玩膠時玩膠 一定要分清楚

一唱就有種就快收皮嘅感覺。

聽唔係問題 唔好係戰場播

我唔明點解呢啲po都上到熱門咁L耐，你老母中環就得個1，2個po。今晚18區開花就一個都無

我覺驚個丫

對住啲黑狗唱依下真心膠

前線對峙就緊係大壓力咖啦
正如樓上話齋，而家冇人反對你商場和理非嗰陣唱舒服吓喎
不過真係要睇場合啦唔該

講到口乾
成日唱埋d膠歌攪到出嚟發夢好似玩玩下咁

一向都覺得膠

派膠可以唱，就認真打緊仗唔好撚玩

同意，呀到想走人

腸到無朋友

講左好多次仲有人唱

唔好唱肥媽 唔該

唔可能只loop一首歌

其實黑警ot 警嫂3p 都好on9
寧願成班人大大聲恥笑啲狗好過

講真，真係同狗接觸過嘅根本唔會有心情唱

一路屌左好耐
唱到嘉年華咁

up

第一次聽覺好笑，第二，第三次就覺好on9

坦白講個日程表亂同多到睇都唔想睇
睇左又係得唱歌摺紙塞商場再唱歌
為緊乜反抗？
自問少勇武無誘因參加呢啲所謂反抗行動

商場就由得佢啦，成班人開開心心玩返晚當放鬆我冇意見
但喺前線聽到真心燥

本身唱榮光唔屌係因為有抗爭意識
連啲和理非都開始嗌光復香港
屌你肥媽本身只係二創拎黎笑鳩啲狗平時聽下咪算唱黎做乜
我係狗笑番你轉頭啦成班嘉年華咁狗一衝就散

下下聽到呀就以為有手足比狗咬比人打

好心現場咁緊張就唔好無啦啦嗌 呀~~~~~~ 啦

終於有人講 咪撚唱啦

同意....而家係要凝重d

毅進仔都好膠
做狗乞米~

唔同喎 榮光係認真歌 肥媽係惡搞歌喎
個作者嗰時都係話開post玩下膠令大家開心下 你拎黎同榮光比?

其實係，呢排我終於明白點解班狗話我哋係曱甴
成班人著黑衫，平時做唔到咩殺傷力，淨係行嚟行去，得閒好似烏蠅咁"嬲 "吓你，得個煩字
之後班狗稍後行前兩步就四散
咁嘅行動方式真係似曱甴

榮光都咪撚唱啦成首聖詩咁聽撚完都唔想衝

上網睇咪搞笑
拎出黎唱好似無咩意思

都唔明啲人點解唱得出口

Agree 次次都要去問咩事

以藍制藍， 唱國歌，佢無得屌啦

上面講緊唔知點解hit得起
講緊個共鳴感理得你係膠定正經
正如油炸鬼一樣 點解流傳到今時今日
可能上唔到大枱 但有冇必要咁樣踩
話一首擺明係膠嘅歌係on9 有咩反智得過咁

Day one知道有呢首歌已經覺得好討厭

有啲人出黎好似當玩咁 唱完笑到勁開心

721 811 831 101

真係唔同喎
一黎啲人連歌詞都唔熟
二黎根本就唱唔到 你見啲人都係鳩嗌出黎
唱完幾句之後就係到哈哈哈
咁不如都係叫返口號算
清晰又夠齊

Agger次次聽到我都會睥睥唱嗰個

嚴正同意

所以我冇反對叫人唔好再係示威緊唱
但因為咁就去屌首歌根本就係on9

唱呢首歌 啲人又係到笑 首歌又煩 成件事啲人好似出黎玩咁

唔好再係抗爭中唱
果下「呀」真係會以為前/後面有咩事！

共識唔可以再唱肥媽
係膠化
邊個再唱就屌走佢

我都覺得唔洗屌首歌嘅
但真心建議出到去唔好唱

有啲歌適合用大聲公播

就好似嗰位女聲版「有班警察毅進仔」，用大聲公去播威力大過用把口去唱

真，得閒多d留意下四圍好過，鳩叫完全分散晒大家啲注意力

搞到嘉年華咁 聽一次嬲十次

同意 講咗19幾次

Agree!!

呢樣真

想屌好耐。每次出去明明資訊已唔追唔上，仲要聽到一班笑住唱係幾燥底

佢係前線隨時對打 後面班人係到笑

第一日聽已經覺得好煩

合久必分
全民割席

人地作嚟輕鬆下唔係諗住其他人係唔係都唱

都同意肥媽首歌係幾乞人憎
但, 我發覺年紀愈細既, 就愈鐘意唱
而, 由6月到依家, 比魔警捉得最多, 亦都係呢個年齡階層
我唔知我係咩心理, 但見班細既帶頭想唱, 我都會跟埋一齊唱
因為我每次見到班十幾歲既靚仔出黎, 我心情好複雜, 有開心有唔開心

ok, 我再叫多次

推 屌你老母